Kobe臨死前20分鐘在直升機上的對話 (有Audio)

Kobe Bryant 直升機: 機師臨死前20分鐘的對話:

標題打好啲啦 係機師同控制塔對話

睇醫生未？